[新八國聯軍?] 【特普會】克里姆林宮宣佈 普京特朗普下月16日芬蘭會談

克里姆林宮周四宣佈，俄羅斯總統普京與美國總統特朗普定於下月16日假芬蘭首都赫爾辛基舉行首腦會談。

特朗普周三已「率先表態」，指赫爾辛基是舉行峯會的可能地點。
路透社

贏國或成大贏家

傾下下個月點支解嬴國?

咁正？